信用卡個啲現金分期低唔低

我張卡有十幾萬額
成日比佢地sell現金分期
睇過佢地係計月手續費0.22%
即係當佢月息0.22啦
我估還遲左會即時計信用卡息口
如果我一定能準時還
咁借相對其他借貸黎講低唔低呀

估唔到比人推上黎
我都係見好幾低
一下週轉唔黎可以急用

我中銀畀成11%息

Payme just $5k

dbs，15萬，24個月先3.88%，重有回贈

點會咁低
你地都係打手?

月平息借半年係抵嘅

恆x?

月平息0.22% 計返APR都差唔多5%, 依排D tax loan 好多都做到APR 1.8-2.3%